香港保衛戰正式開始！

朝正確方向發展，突破框架，無人會割！
總之RB set 好，保護到手足最重要！
香港人要撐住今晚！！！

入去retweet like reply
最新：NCM Yue (Solomon) Tag左美國副總統Pence 仲有國務卿Pompeo都得700推?

最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條⬇️⬇️⬇️⬇️
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！